【搵食艱難】郭羨妮認夫妻受中國審查影響：呢啲唔拍得嗰啲又唔拍得

郭羨妮今日在馬鞍山出席慈善跑，她指7歲愛女Kylie原本都想參與，但因測驗將至，所以要留在家中溫習，她表示很緊張女兒的學業：「個女叫我唔使陪佢溫書，佢話自己會搞掂，可能覺得我好煩，因為我成日都好驚佢唔識溫書，成日都覺得佢好細個，但其實佢已經大個咗，我而家學緊放手。」她透露女兒成績雖然麻麻地，但最叻是英文科，她續說：「其實我同佢都大壓力，因為佢讀嘅係傳統學校，好嚴謹，有時會諗不如早啲返加拿大讀書或者轉讀國際學校，咁樣會開心啲，但而家係觀察期中。」她指老公朱少杰因為要開工拍劇，所以理不到女兒的學業。

談及大陸受中美貿易戰、加稅問題和審查過嚴，以致令不少電影要煞停，郭羨妮坦言老公的工作比以前較少，她說：「真係少咗，好多規限，可能呢啲唔拍得嗰啲又唔拍得，係比以前難搵食，其實我都有受影響，但係要樂觀面對，如果少嘢做，我可以陪多啲阿女，親子時間會多啲，多嘢做嘅時候係搵到錢，但就陪唔到阿女嘅成長，所以係相輔相成。」

郭羨妮指自己平時很「宅」，所以很開心今天出來做運動。問她有沒有興趣拍劇？她說：「覺得好辛苦，我呢啲年紀，唔係年輕，如果係都會揀自己未做過嘅角色，我之前先拍完《尋秦記》電影版，拍到最尾好辛苦，因為又熱又長時間，戲服又厚，希望身體好啲先再拍。」

啪啪啪都唔得

好老

通街爆石

原來佢已經45啦

遍地

屌又提

審查佢有無通地柯屎?

以前成日J 而家個樣

信用評價會減低

唔係柯尿咩

我一入嚟就睇想睇爆石

鬼婆基因係咁

一講佢就一定係呢樣啦

好撚慘屙屎比人記一世

磨滅唔到

喂！咪就地屙茄

屌你地個個提屙屎

宣萱49歲個樣仲好後生過佢

又痾黃金

個post好臭

唔係靚女

咁又冇得咁比喎，宣萱都冇生過細路
要比就同蔡少芬陳慧珊果d比啦

成班友d留言都唔關篇文事

而家先知佢係mix

btw 請善用不推文回覆

邊到mix邊到？

遍地黃金

琴清

上面有張圖search到話佢係中英
唔知真定假

提都唔提個老公

支那資老公

仲咩個樣殘成咁

人人都會老，自然啲咪幾靚
好過玉女DidDid姐果啲唔認老

隔住都Mon都冒到臭味

個樣成個關家姐嘅

想每個行動都多啲人？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

正所謂「識睇一定睇comment」
1）我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

成班唔識貨
驅風呢啲粗重野交俾我

45嚟講好正

45又生過黎講算係咁啦

D 紋出晒黎,好老

真係好事不出門, 柒事流千里
D人做過既柒事, 永遠都有人記得

例如
李克勤 > 送禮
鐘嘉欣 > 人生馬戲團
阿嬌 > 閃卡
馬德鐘 > 扣你50分

宣萱都無生過

屌你地提屙屎都唔提 (.)(.) 張圖

係囉，其實我覺得佢同生過果d(蔡少芬,陳慧珊,黎姿,郭可盈)比，佢真係算唔錯